古有張國榮譚詠麟，現有C朗美斯

都係偶像關係唔錯，雙方粉絲屌到你死我活

仲有
KPOP：TWICE BLACKPINK
NBA：LBJ KOBE

Gfriend 屌打 你兩隊 垃圾